讀大專冇女仔fd其實正唔正常

點解我到year2都仲可以一個女仔fd都冇, 周圍嘅人甚至已經有囡, 但係我就嚟連fd都冇個

啲人話大專會識好多fd, 好易出pool, 但係點解我會咁嘅？

我情願返返去中學嗰陣, 最起碼都叫做有班fd先, 唔會好似而家咁。

正常呀
樣衰又毒又矮咪冇女仔fd lor

話你呀，仲望

由大學到出來做野幾年都冇女仔fd

你的樣子如何 你的日子也必如何

讀咩major？ 工程？

慣撚哂了

正常，但個樣生得唔正常

Social science
讀緊一啲本身應該好多女仔fd嘅科但結果就一個都冇

我諗緊其實係自己性格問題定係衣着問題
個個都好似唔太願意同我熟

樣

主動d

唔係所有人都好似毒步你咁型咁潮

毒步巴打可唔可以教我點樣識女仔fd
我知你條仆街其實係偽毒

不要暗戀

Marin

讀大專真係咪撚讀d毒撚科
又唔係特別搵多錢 又要冇乜女同學
返part time又冇乜後生 真係好苦悶

我都想知...
冇女同我講野
有次以為條大波妹叫我
即刻另轉頭
原來佢叫緊隔離條仔

讀science,同感,多d搵人搭訕

正常大學D女係咁換仔 咁都識唔到真係唔怪得人

正常
利申: 讀ee 冇女仔fd

個個一落堂就各自小圈子式咁散ban, 上堂嗰陣我又冇理由無啦啦走去同唔熟嘅女仔坐
分組次次都係同返固定嗰幾個人一組
開sem飯永遠冇女仔, 今年甚至冇人搞開sem飯
真係有啲懷疑我讀緊嘅係咪大專

啲女仔見到我個毒撚樣應該走唔切

讀到final year都無女仔fd

Agger 真係好撚hurt自尊
唔好話冇女仔fd
Off topic 一下
如果自己一個一班 分組都成問題
你老味 上堂派啲notes啊attendance list啊永遠唔到手
屌 乜我真係咁撚樣衰咩

主動入group
Say個hi
Hi,我係xxx，一唔一齊食飯？

屌柒佢地啦
食煙噴鳩佢地

毒步食煙, 想吸你呼出黎既煙

甘你執靚仔d lo,乾乾淨淨,多d搵人搭訕,失敗了改善再試,我都學緊識女仔fd

🚬🚬🚬🚬
一次4條

咁
應該係整容先
我都儲緊$

我冇勇氣咁樣問, 怕佢哋唔理我
同埋year2無啦啦咁問會唔會有少少怪

唔會
你下年都升u la
怕乜
問之前打個丁食枝🚬

Same feeling
有時我會諗其實讀到咁不如quit咗去算鳩數
費事自己一路咁唔開心, 眼不見為淨

其實同大唔大專冇關係
本身係冇女仔frd就成世都唔會有

chill到... 溝死女啦

YOUR FACE

又扮毒能

true

Ching你咁型 唔明架啦

其實中學本身有個都係同我一樣摺嘅女仔fd, 我對佢其實有啲好感
不過佢到中六就開始日日走堂
佢冇ig facebook 所以我唔知佢咩事, 甚至連whatsapp都冇埋
佢應該係惟一一個曾經都叫做fd過嘅女仔

畀啲女仔知你學霸級，佢哋就會自動搵上門

認真，主動問下咪得囉，做project姐又唔係問人肯唔肯同你做愛

不過我都feel到自己連大專都識唔到女仔fd嘅話成世應該都唔撚駛諗有女
好撚sad

問做愛應該都可以

有男性朋友ok la

其實都冇乜
有時要自己食飯

要問水哥

你係咪嗰d典型毒L樣啊
姐係戴黑框眼鏡 唔gel頭 著頹tee去上堂
同埋你見到同學 你會唔會主動同人say hi啊

係
不過我會同人say hi嘅

咁你自己覺得你個造型有無問題先
好老實講 有得揀 邊個想同毒毒做朋友

我讀咗咁耐都無識過男仔朋友

我喺大專都係冇識fd，完全唔想同人溝通

我身邊啲男仔上堂都係頹look
但係就唔知點解佢哋反而有女仔fd

我本身份人摺, 都係唔中意同人溝通
不過我覺得大專如果冇fd係好難生存落去
所以都係硬住頭皮識咗幾個男仔fd

正常

你試下一步步慢慢嚟 首先鎖定一個你想識既女仔先 通常女仔都係小圈子 所以你識到一個 自然就會識到一群
你喺你嗰班到有無覺得邊個女仔好似幾好傾咁啊 或者你形容下佢係點 睇下我比唔比到意見你？
利申： 巴，拍過幾次拖

同一個造型 出嚟結果唔一樣 咁當中肯定有其他因素影響啦可能佢地有自信又有口才 氹得女女開心呢

讀咩科

毒撚唔好ff咁多

我冇點逼自己識fd最多都只係保持互助互利嘅關係

咩科1：9咁誇張

你起碼有女同學 我依啲工程狗全部都麻甩佬

好見人見智
因為每個人對於有同冇女仔fd定義好不一

利申:有女仔fd，但其中一個已經有bf

樓主係邊間

日日俾你哋笑嗰間囉

樓主好撚似我
唔只識唔到女仔fd
起左你底睇下你開過既post同我現實身活都好似

生

讀中學都冇咁多，但之後d女多到食唔晒

我讀到yr3都係一個女仔fd都冇，除左個rmmate我都想識女仔架，但個個一早有哂圈子，同埋好驚比人講是非

利申；女人

大專

令女 可以pm me
只限令女 扒勿擾

我唔想格劍呀巴打

覺唔覺大專讀成我咁都算失敗
要日日上連登取暖

其實唔正常 你miss 左year1 開學個段 埋堆黃金時間
已經好難再識到friend
所以你要夠主動 但唔可以太chur
班毒撚就係成日捉唔到唔主動 同 太chur 中間個個點
所以咪搞到尷尷尬尬 無人想識你囉

仲要一次食兩支

我讀工程都有幾件女仔FD喎

group assignment呢

社科撚表示淨係得女仔Fd 想識多啲男Fd 反而識唔到

利申巴 非基

冇話失唔失敗既
我都冇咩朋友，但我又唔覺有咩問題，有陣時太多人我反而會唔自在，會prefer自已一個，睇你自己點諗既啫
你話大專係asso定self fin degree,asso都可以遲下轉校試下識人
如果4年既話都同一班同學都幾難插入去

好撚kam

由出世到依家都冇女仔frd
係冇擁有過

其實我都係 只係一開頭試過同啲女仔叫做交流過 之後就群班仔群到就黎Grad

我反而想識仔

恆大？大學呀
講咩大專

咁真係好難幫你

冷靜D照下鏡

大學有女仔fd出到黎做野已經冇乜聯絡又點睇

屌 啲死肥鳩講嘢大聲樣又柒嘅就有女仔fd
我就一個女fd都冇 公平咩
明明都改哂啲衣著 頭又執過嚟
唯一同女仔講嘢就係問我借筆同問我啲位有冇人

讀social sci 都冇女fd 真係有啲問題

我都係
除咗借筆外真係0女仔同我講嘢

唉好灰
我同你差唔多 讀商科
而家個個都有圈子都唔會再識到

肥西巴打 我留意咗你好耐

睇開啲啦 ，得閒騎下牛會開心啲

唉
Year1上到Year2都係冇fd, 好難睇得開
個系入面嚟嚟去去都係嗰幾個, 小圈子形成晒, 仲有咩機會?

慢慢嚟啦急嚟都冇用，先做好自己，一係好似我咁完全自摺， 咁就唔駛理

肥西清早啲瞓啦， 第日又四五點先起身， 全日食得一餐好唔健康

證明執完改完其實都唔掂囉

都明大學呢啲環境太多hi bye friend 一個sem既友誼 一唔keep就會疏

N剪撚表示十分正常
有時係到諗讀啲野難又難過人, 出路各方面又唔係特別過人最後仲要賠埋溝通能力連女都識唔到

太被動識唔到女仔frd

好多女仔fd 但冇女友又點計

畢業都冇女仔fd，連男仔fd都冇

又如何！

靚仔/出位/學霸 是旦中一樣就有女埋身

咁撚多女讀so sci都可以冇女仔frd 死左佢啦

大專係咪u先 唔係就專心讀書 上到去實有既

你講出重點了

呢個真係冇辦法，唯有盡量只講關於project嘅野

自己先問吓個鏡。如果唔靚仔，以下見議實掂
- 識講笑同funny, 參考王祖藍
- 識養動物、有狗有貓就有女
-一係你大把錢，可以食客三千

以上一樣都冇，哈哈幫你唔到

好多但偏偏無女 唔想要fd ar

Soci科咁多囡囡，係睇唔睇得上眼嘅姐
大把機會part project啦，我見男嘅都幾搶手，加油

Join下soc玩下活動囉 咁多機會
你唔係靚仔就主動啲啦

同我完全一模一樣，18歲到依家都冇女仔朋友，仲要讀電腦，一條女都冇。
不過我都己經放棄㗎喇，雖然週圍有唔少話我止肯執下個樣嘅話實溝死女，但係我真係完全唔識揾啱自己嘅衫嚟着，更加唔識同女仔傾偈

YOUR FACE YOUR FATE

1.冇自信
2.住公屋
3.住公屋

望住啲frd幾個月換一條女
我就幾年女性朋友都無